比唔比第一次男朋友

我同男朋友已經一齊左3個禮拜
佢成日都話想要
話會好温柔對我 承諾我一生一世
但我好驚比左第一次佢之後就唔要我
我而家已經29歲 年紀唔細
都視佢為結婚對象
我唔想無人要
我係咪應該比個處佢？
聽人講第一次會好痛
處理唔好仲會事後漏屎
好難諗呀

男人老狗講咩第一次姐
打飛機都冇咗啦

無問題啦 屎眼姐 你平屎痾硬屎都係差唔多痛

First bf??

29歲
先比第一次人 一係你正常樣但潔身自愛
一係就你個樣令人自動免疫左
相信係後者
再唔係你留返黎煲醋啦

愈遲破，屎眼愈易唔習慣，愈早愈好